而家係大板，除左金龍拉麵有咩食

食左八將章魚燒了

日本閪

除咗金龍
都係金龍
間間金龍
質素唔同

蟹道樂

妖

屎

新地

神座拉麵

留名 三月會去

好好食，食左啦

花丸軒拉麵

壽司三昧囉

天下一品，火影迷必去

雞背脂拉麵

@大阪Andygor

Yakiniku-teishoku Koirori
因為唔識打日文所以俾個英文名你
1500円到有飯有牛燒有可樂啤酒
PS我去十日食左差唔多六餐

多謝，去試試

正

我都唔毒

飛田

好味在邊

清清地，好正架？